屯門公路轉車站搞咩？

返屯門果邊
地下百幾二百張白色紙巾吹埋出馬路
有無人知咩事

有無人見到